原創樂隊招成員

風格主打punk hard rock 同pop rock
有幾首demo未編曲
招有心長夾朋友
Tg

自推

Bass 好耐冇玩
不過幾岩style

Tg我傾

推！

搵到

有冇demo聽下？

Tg sd俾你

Pmed

pmed

推

仲未有

未